廿年後支那肺炎會唔會成為00 後想當年嘅事跡

阿叔我當年成兩個月無出街

唔會 因為1年後支那亡國先會

要講嘅
6月9日開始已經係

10後先岩

想當年阿叔我一手拎住個浮板擋TG去打香港保衛戰
跟住喺支那瘟疫死裡逃生

想當年中國仔打到黎嗰陣
廁紙都無得買啊